孫耀威同陳美斯今日結婚

玩夠啦

條女塊面已經膠到唔識笑

諗起呢張

孫耀威呢條偽耶撚
虛虛偽偽

算啦

娶左呢條女報晒仇

佢個樣好膠同好老

做乜搞成咁
明明條女先前好好丁

老孫同佢老婆個樣都好膠，兩個都唔願接受現實以為自己仲係1822，整到過哂火

冇人想知 都咁耐啦 兩條友都過曬氣冇討論價值